今朝美國兩黨集氣夜晚就有咁多鬼 要開返杯香檳

證明對家真驚要出盡法寶
打緊杖係亂啲架啦
但希望大家冷靜啲 唔好咩事都小事化大 俾個班失敗主義撚影響到

不分化